迪士尼宣布 Star War: The Clone Wars Season 7復活

正
記得有季講到jedi都係衰人
真係好好睇

你用=force~
人用=dark side~

等撚左五年

我阿爸好鐘意睇

個hashtag

Captain Rex

仲有大少少既ahsoka
多啲鬚既obiwan

睇左做迪布尼

Ahsoka

比人屌到反皮
要救人氣

最近先返睇

一樣想講女權 之類既政治正確野
講唔係唔得
你睇下ahsoka呢個外星女主角做出黎個效果好過而家ep 7,8幾多
Dave Filoni

邊度有得追返之前果D?

netflix us有

James Ring Jr
‏@Rufio1617

You know what why doesn’t @DisneyStudios and @starwars let @dave_filoni direct a live action Star Wars Film? His animated shows: Clone Wars and Rebels have been phenomenal. What say you @HamillHimself @rianjohnson ?

Mark Hamill
@HamillHimself
回覆給 @Rufio1617 @DisneyStudios 和其他 3 人

@dave_filoni would be a brilliant choice. He's proven that over & over again.

比佢坐閪女人個位啦

白人男性 不了

rebels出完又出番Clone wars?

乜咁怪？

Ahsoka同Anakin咪喺Rebels有左ending囉。

寫番轉頭做乜?

係
但係相信Dave Filoni

本身Clone war都未完 迪迪尼cut左

除非動畫版重畫Ep3單order66,
否則clone war個結局咪ep3囉。
當然，我想睇clone war寫order66,一定好睇過電影。

好期待
希望迪士尼唔好攪柒埋the clone wars